要聞港聞 20210306 星期六 蘋果日報

要聞港聞 20210306 星期六 蘋果日報

律政司突棄覆核 林景楠 呂智恆 劉偉聰 楊雪盈准保釋「件事未完 希望吉人天相」

星媒：港府謀取締民陣
指查是否拿美捐款 陳皓桓：無收外國資助

衰過澳門 立會直選或削至20席
設資格審查委員會助DQ 學者：制度倒退24年

唱高散貨造市涉款9億 12「微信女」落網
證監：苦主人數多

介面變簡體 零件缺失
維修電話被裝大陸App 機主憂資料送中

============

8小時前
律政司突棄覆核 林景楠 呂智恆 劉偉聰 楊雪盈准保釋「件事未完 希望吉人天相」

■林景楠昨獲准保釋後雙手合十致謝。
8小時前
親友緊緊擁抱四人 說聲「辛苦了」

8小時前
43子部份被當重犯押赤柱 家屬不知情 探訪撲空「連打氣機會都冇」

■岑子杰前晚由囚車解返荔枝角收押所。
8小時前
牆內人感激聲援 「港人很可愛」

■譚凱邦太太在fb分享婚照，指會努力好好生活。
8小時前
譚凱邦妻：會好好生活 等你出來

邵家臻
8小時前
釋囚分享：家人健康 就可捱落去

8小時前
11人保釋覆核今提訊 再排期審理

8小時前
覆核彈弓手 大狀：疑西環決定

■案中四名被告昨保釋離開法院，多名市民在外亮起手機燈聲援。李家皓攝
8小時前
聲援者斥揀人放扮法治未死

8小時前
陳文敏嘆聆訊差過第三世界

8小時前
佩洛西譴責北京加速打壓港

8小時前
星媒：港府謀取締民陣 指查是否拿美捐款 陳皓桓：無收外國資助

8小時前
衰過澳門 立會直選或削至20席 設資格審查委員會助DQ 學者：制度倒退24年

劉慧卿
8小時前
選委界翻生 議員提案更難通過

■董建華昨跌倒後由多人扶起，特首林鄭月娥走近了解情況。美聯社
8小時前
董建華仆倒 癱地近十秒

拆版■2016年立法會選舉市民排長龍投票的場景日後勢難再出現。資料圖片
8小時前
市民死心：全部委任啦嘥Ｘ氣

8小時前
歐盟籲中共克制：否則有行動

■7.21當晚有車廂乘客下跪求饒，但仍遭白衣人攻擊。
8小時前
事主憶被恐嚇「出閘打死你」投降照毆 白衣人：唔好再入元朗

■案發車廂事後遺下白衣人用過的木棍藤條。
8小時前
證人遭扑後腦短暫失明

8小時前
市民打小人 狂揪 習翠翠、忠誠廢物

■唐英傑當日在灣仔被捕。
8小時前
首宗國安案 唐英傑6.23審

8小時前
蘋論 ：高調紀念華國鋒有何玄虛？（方圓）

■疫苗可預防疾病科學委員會主席劉宇隆上周接種科興後表現興奮。
8小時前
何栢良轟透明度不足「港府打疫苗無跟藥廠指示」

■名潮群組多達50人確診，其病毒基因排序與商場內的其他確診者相似。
8小時前
港大專家：名潮帶菌者K11 MUSEA大播毒

■尖沙嘴「百樂會懷舊歌舞」確診患者共25人。
8小時前
舞肺「毒窟」藍底百樂會犯聚被控

■被襲擊的郵差手部受傷，由救護員送院治理。
8小時前
鄉音男拒嘟碼毆郵局職員

■勞工處兩名中招員工均在長沙灣政府合署10樓工作。互聯網圖片
8小時前
勞工處職員染疫 12處留足迹

8小時前
新增強檢大廈名單

8小時前
新增源頭不明個案

8小時前
浸大候選內閣 獅山下誓言 香港—我守護 我信仰

■甫當選即被校方封殺的「朔夜」，在履新之日提出總辭。
8小時前
中大封殺朔夜 評議會擬提案譴責

■古蹟辦建議將主教山配水庫（圖）和油麻地配水庫列一級歷史建築，下周四在古諮會會議中討論。
8小時前
主教山配水庫擬列一級歷史建築

■市建局預計，土瓜灣重建項目可提供約900個中小型住宅單位。
8小時前
土瓜灣道重建 2032年供應900伙

■楊潤雄透露早前已約見八大了解國安法教育工作，各院校「做緊啲思考同改變」。
8小時前
教局擬修例 賦權大專設新學系

8小時前
唱高散貨造市涉款9億 12「微信女」落網 證監：苦主人數多

■去年曾有「微信女」向散戶唱好濠江機電股票。資料圖片
8小時前
投資者上釣後 濠江機電瀉八成

■廣華醫院昨有病人在急症室等上病房，其間失去知覺卻沒人發現，最終失救。資料圖片
8小時前
咳血翁送廣華急症 等14小時等到死

■政府擬明年將佛誕納入法定假期；圖為去年佛誕市民到西貢消遣。
8小時前
佛誕擬明年納法定假期

■被告李駿昊（左）昨被判抗拒警務人員罪成，判入獄八星期。資料圖片
8小時前
青年拒捕判監八周

■葵涌警署
8小時前
男生藏汽油彈還柙候判

8小時前
介面變簡體 零件缺失 維修電話被裝大陸App 機主憂資料送中

8小時前
維修前加密 開雙重認證自保

■涉事男子趴在車頭被推行逾半公里，全程望向車廂大笑。互聯網片段截圖
8小時前
玩命男亡命趴車半公里

■英國內政部文件顯示，持BNO簽證者可按個案情況申領政府資助。
8小時前
BNO移民可申英貧窮資助

8小時前
IT界種票 3人囚9至11月

8小時前
覬覦龍尾商機 汀角農莊違法挖土 毀海岸保護區 新世界稱租戶營運

8小時前
管海馬 「搬遷」後失蹤

8小時前
世謬中心（尊子）

8小時前
半年前知女童受虐 幼園無報警 祖母查詢孫兒安危 小學拒答

高等法院
8小時前
曾指兩童自己跌 繼母改稱夫打傷

8小時前
認狎四女童 導演黃嘉威還柙

8小時前
昨晚六合彩開獎結果

8小時前
社會專題：樓上來的煩音 引爆幻聽抑鬱 警方、環保署懶執法 苦主求醫或避走

■大律師陸偉雄建議，受害者可自行蒐證再申請民事禁制令，禁止鄰居發出噪音。
8小時前
間斷噪音 或須自行蒐證

■臨床心理學家鄭寶君指，長期身處噪音下，會釋出壓力荷爾蒙，影響身心健康。
8小時前
聲浪騷擾 孩童學習能力變差

■「震樓神器」對天花板造成傷害，損人不利己。
8小時前
「震樓神器」還擊 專家：天花板或受損

8小時前
輸打贏要 兩制不存（劉銳紹）

8小時前
兩會主軸竟是愛國者治港？（潘小濤）

8小時前
橡皮圖章還是自刎之劍？（夏明）

8小時前
歡迎投稿

8小時前
蘋果會客室

=============

「蘋果日報慈善基金」為茂叔所籌得的善款已用盡，但近日醫生建議他再注射，希望能夠改善及穩定他的視力。請善長繼續支持茂叔。
8小時前
蘋果基金｜眼疾老棋手再打眼針 盼光明總會出現

=============

最Hit

26分鐘前
油麻地舊樓火警 1死11傷包括消防員 1男子倒斃板間房門邊
澳洲媒體刊登柯倫考夫的文章，回應中國駐澳公使王晰寧的「敗類」言論。

42分鐘前
中澳交惡｜中國公使鬧反華澳洲人係「敗類」 當地學者：很驕傲

4小時前
樓上噪音害人｜震樓神器還擊 專家稱或損天花 「如七傷拳兩敗俱傷」

王婆婆亦有到場，展示英國旗及一些支持民主派的標語。本報記者攝
49分鐘前
47民主派提堂︱初選案律政司覆核11人保釋結果 警重兵駐高院 數十市民未能取籌仍堅持輪候